立場新聞解釋GameStop同Reddit的Wallstreetbets

「外國連登」Reddit 仔決戰華爾街大鱷 對沖基金沽空 GME 反遭挾爆 倒蝕 200 億港元